搬左出黎住既巴打，多唔多叫朋友上黎玩？

唔知點解好鍾意叫朋友黎食飯，再自己撚返幾味

不了 間屋有排執